認真，九龍西補選應該投票俾邊個好？

唔想俾奶共欣贏

射落海 for sure

投比最能代表自己利益果個